【4月新番】不起眼女主角培育法b 第2話

春假，為了購買動畫 BD 而打工的安藝倫也在櫻花飛舞的道路上遇到了某個少女，對該少女感興趣的倫也更以她為女主角製作了相關的同人遊戲。一週後才知道，該少女是他的同班同學，名叫加藤惠。
為了製作遊戲，倫也陸續找了繪畫高手澤村·史賓瑟·英梨梨來負責插畫、學年第一名的學姐霞之丘詩羽來寫作劇本，共組同人遊戲社團。
之後學妹波島出海和表姐冰堂美智留也加入社團，一行人以 Comike 為目標開始進行相關的遊戲製作。

STAFF
原作：丸戶史明（富士見書房）
角色原案：深崎暮人
監督：龜井幹太
系列構成、劇本：丸戶史明
角色設計、總作畫監督：高瀨智章
美術監督：日下部夏月
美術設定：綱頭瑛子
色彩設計：穗刈加奈子
攝影監督：戶澤雄一郎
編輯：齋藤朱裡
音響監督：藤田亞紀子
音樂：百石元（F.M.F）
製作：A-1 Pictures

CAST
安藝倫也：松岡禎丞
加藤惠：安野希世乃
澤村‧史賓瑟‧英梨梨：大西沙織
霞之丘詩羽 ：茅野愛衣
波島出海：赤崎千夏
冰堂美智留：矢作紗友里
波島伊織：柿原徹也

PV2

CM3

Character Song Collection

留明

法國今季好多megumi

個op睇睇下又覺得幾特別

又係時候唔訓追小惠

連登咁少人睇

lm

未有熟肉啫

留名

唔好意思呀各位巴打
我記錯咗時間 早咗一日開post
今晚先播

屌你老味唔怪得我揾唔到嚟到，原來早咗開post

因為之前第0話同第1話都係禮拜三凌晨播
醒唔起第2話開始係禮拜四凌晨播所以尋晚開咗
下次會禮拜四夜晚開番 唔好意思

我都諗緊咁早開既

完全唔知 琴晚等到四點幾先訓

上面幅圖咪寫左20/4 24:55放送囉

上面幅圖咪寫左20/4 24:55放送lor

頭兩集都係寫6/4 13/4 24:55~

好似係因為amazon有先行放送所以禮拜四朝早已經有熟肉
不過下次我都會check清楚先開post

輕輕一推 今次已經確認咗係今晚播
睇番今集個預告根本係官方吐槽

書店嗰幕差啲以為睇緊物語動畫，扮得好似
估唔到學姐睇書呢一幕可以咁玩法

我次次見到op 都想笑

2季睇到而家
都係覺得呢個男主冇咩魅力

睇惠BB架嘛
理閪男主咩

agger

竟然會有人睇男主

btw倫也有名你叫

熟肉

屌 咪又係大把女比佢食

首先你要有兩個青梅竹馬
屌 究竟我細個個陣係度做緊咩

倫也既人格魅力起碼要到第7-8本先出來
依家其實同咬d女老軟冇分別

有就好
睇WA2個故都唔止睇2條女啦
春希個描寫都好重要
倫也

女主真係好撚正
果種即使男主無論有幾無理要求都接受同埋賢妻真係令我諗起ex

第三話預告好歡樂
第五卷出海着哥德蘿莉衫果幕

btw小惠個表情

惠

惠唔出聲拎鎖匙唔知點解feel到陣霸氣

惠: 你冇鎖匙呀eriri?

呢度改得好勁

真。正室,作者親生女

春希好吸引

睇個陣成日凝住究竟呢幕係咪WA2梗

笑到仆街
講話睇物語都唔知想點
一出果幕似到..

你呢集都係龜井幹太做分鏡。睇黎呢種風格真係同佢以前係新房嘅下屬有關

neta物語呢個作品本來唔算太特別，不過neta動畫風格就真係第一次見

英梨梨又輸一場

一開始就已經輸左

如果唔係小學果陣散左，惠根本冇機會入

諗起佢地兩個痛苦左咁耐就傷心

g持英梨梨

如果當初英梨梨可以鼓起勇氣同番倫也玩嘅話。。。。

Btw, g持雪菜

望住你兩個丸戶親生女吹水真係幾有趣

其實第七卷唔走既話英梨梨都會贏
佢依家咪贏左個前途 輸左個男人

正宮係唔同啲

加油啦 後輩

惠好正

小心劇透喎清，透到動畫黨就唔好喇

知道啦 前輩

學姐都知倫也唔會揀佢仲倒貼
最仆街係倫也又無恥叫佢留低
惠愈睇愈正

倫也正仆街 學姐交比我黎守護

雖然個個都咁正
仲偏好加藤
但我會要學姐同英梨梨
食軟飯

惠學壞曬

如果某個鋼琴家唔離開日本嘅話
如果某個鋼琴家當初可以鼓起勇氣嘅話

惠真係好撚正

學姐真係睇緊物語系列
佢地係書店睇緊書倫理君講野用垃圾君個方式已經覺得好似

咁耐都冇人講後面堆黏土人同figure

學姐在地鐵講果句係咩？ 得口型

笑死 仲要好淡定咁開門

我都想知
印象中小說係冇呢幕

好黑頭先先講完唔好擅自入人屋企，又等eriri搵餐死先開

上排最左嗰隻係阿絲娜
BTW呢套野成日幫其他動畫賣廣告

矛禾 5kai針

其實點解佢會有匙

應該係倫也比佢

睇過其他動畫，通常有條後備匙係盆裁底

惠: 你搵緊後備匙?係我手袋度

小說入面呢幕就係講惠知道條匙擺喺邊

睇得多戲其實有D衝動想搵咪咁多人放匙係門口附近

算啦唔好再評論OP 講下正式版嘅ED
自己幾鍾意佢d畫面 回顧番第一季嘅劇情

圖1惠好似平胸咁
but個氣質依然不減

Best girl megumi

慳錢就慳錢
個op得張圖都可以崩

惠嘅身材並唔係重點
所以你會發覺成套野佢都冇點賣肉
呢個重任交哂比其他人

邊忽不起眼呀丸戶?

我都唔識點評論OP
但係大家可以留意下負責OP既分鏡,演出同原畫既石濱真史
呢個人好似都有啲故事先咁做
幾有趣
個人認為OP除左人之外 其他畫面都幾靚

姐係佢係特登畫崩

你見佢Op係似佢自己嘅人設
所以感覺又係似來自新世界
兼且明顯惠照鏡嗰幕同埋火車站嗰幕係有暗示
成個Op得惠係咁出現倒影

未請教

諗起倫也曾經咁評論過惠嘅泳衣look

安野前幾日去咗不起眼同atre秋葉原嘅合作event